[無圖]一個可能考起連登仔難題，無信心勿進

請教Android連登apps留名個制係邊

LIHKG有Android版架咩🤔

留名

賣飛佛

按開始鍵 尋找應用程式集

賣飛佛只可以睇返電腦版留名，問題係個apps搵唔到賣飛佛/留名個制，唔通要我做一隻無雀既腳仔

+

✚

終於解開纏繞我廿鳩幾年問題，唔該晒上邊巴打